高登柚木單野居然有人懷疑我係凶手

果邊被Bam左講唔到野其實 我只係以長洲基民身份去分析凶手動機同提供當日水流位置圖啫，居然有人話我有可疑 我都特登去tt1069回佢柚木個post畀資料畀到差d曝露埋身份

其實死者死亡果個星期，我唔喺香港，果時有位巴打仲問我一款外國先買到的特別款頂帽靚唔靚，戴左效果點，我仲即時自拍左張戴住果頂帽既相pm畀佢，我買呢頂帽同pm果位巴打果時頂帽都只係發售左一星期唔夠，我影相果時背景個建築物都係寫外國建築
(抱歉我唔可以講我去左邊，因為如果好似高登巴打講兇手有上同志交友Apps同mon post的話好易搵到我)

會唔會有變態佬扮少女呃左死者去長洲，然後………

此地無銀

此地